［理性討論］如何幫一個食極都唔肥ge人增重

果個就係我

過25 自然肥

做GYM 負重
再飲gainer

LM學嘢
脷伸175 50

飲啤酒

隊方包

繼續食啦

lm 175 40尾 得排骨

做運動練肌肉

改善腸胃先 吸收好食夠營養再慢慢做

利申：教練

+1 試過增左廿幾磅

做Gum 飲粉

“一做野忙起上黎食少左野就打回原形”
原因之一
應該好多因素加埋 但食唔夠一定冇可能增到磅
1. 要做負重運動最好每日做
2.唔好好肚餓先食 定時定候好食 一日食4-5餐 胃容量會因此增加
3. 做完負重要補充足夠蛋白質 唔係等於白做

178cm 半年由57.1kg升到68kg

試下食digestive enzyme?

降低甲狀腺 減慢新陳代謝

利申鳩up唔好亂試

計下一日食幾多卡路里先
唔增重=食唔夠
食多啲高脂肪嘅食物